香港大陸澳門嘅人成日互相恥笑真係好無聊好低質

有時間不如諗下點樣做好自己本份先啦

加埋個台灣大家都係仆街仔